---
layout: default
title: Zimt-Waffeln
---

## Zimt-Waffeln

- 125g Margarine
- 50g Zucker
- 1 Packung Vanillezucker
- 3 Eier
- 250g Mehl
- 2 Teelöffel Backpulver
- 1/8l lauwarmes Wasser
- 1-2 Teelöffel Zimt

Fett, Zucker und Vanillezucker gut schaumig rühren, nacheinander die Eier hinzufügen und gut verrühren. Dann abwechselnd mit Backpulver gemischtes Mehl, lauwarmes Wasser unterrühren, den Zimt hinzufügen und sofort backen.
2,5 bis 3 min. backen.

<a href="{{site.baseurl}}/img/zimt-waffeln.jpg"><img alt="Zimt-Waffeln" src="{{site.baseurl}}/img/zimt-waffeln.jpg" class="original_rezept" /></a>

